其實上得多連登個人都弱智咗???

你講緊你自己呀

屌你做乜走出黎
快d番去庇護工場開工

會